有冇人試過投訴汽車保險agent

小弟之前買左架新車
保險公司先出一份全保quotation，named driver只係得我本人

之後我想加埋另一個屋企人(新牌仔)做named driver
保險公司再出第二份全保quotation，多左三千蚊

咁我就照第二份quotation既價比左錢，保險公司收左錢亦寄左份policy比我(果陣冇詳細睇)

到今年續保果陣睇番份policy，先發覺原來named driver只係得我本人
即係保險公司收我貴d既錢理應包我同另一個新牌仔，但最終policy就只係包左我

保險公司答我係policy封信到寫漏左，但佢地system入面 named driver 其實有齊二個人名
小弟覺得呢個解釋好難接受，因為我冇方法去prove佢講既野係唔係真
雖然三千蚊唔係好多，但條氣唔順，想refund番個差價

爸打們覺得我可以點做，去保險業監管局投訴有冇用

關 agent 咩事？

oh，講得唔好
小弟張單由頭到尾係一個經紀負責
我想投訴果個經紀

咁叫佢再出張信囉，話唔出會投訴，點都出比你，咁都要人教

小弟續車保果陣先發覺上年張保單有呢個問題

呢份保單今個月底就完，佢而家出番信加番我屋企人個名都冇咩用

anyway，多謝巴打意見，我再屌下佢，冇合理解釋就投訴

咁你咪叫佢印返份有名嘅policy囉

兇佢話去保監投訴

唔work 既話去保險公司要求換agent
整花佢係保險公司個底

你係想拎著數定係想搞清楚單野?
想搞清楚就叫保險公司出返份岩既policy copy比你

自己無睇怪邊個.

咁係負責印單條友有問題

同收單後無人（即係個agent/broker同你）去睇schedule 有問題

最後，新quotation supersede 咗舊quotation，你又跟新quote俾咗保費， 所以係無論保險個system有無落2nd named driver，如果個 2nd named driver 出事保險要跟返佢係names driver賠，而不是回水

老閪都叫個agent退返個三千蚊俾你啦，如果佢唔想搞大件事

咁大貪

直接打上去保險公司問,承保你個間,唔係agent

唔好踢爆佢個貪心大計啦
想拎番3千蚊洗下姐

咁撚簡單
個保險未完架嘛
叫你屋企人撞鑊勁既咪有得你CLAIM囉

疏鳩ly

你加左named driver 正常應該有份policy endorsement 俾你 係你間保險公司出既。你個agent俾得返你 就可以證明已經加咗 上面會有寫個amendment 同埋effective date。

想問下過左數 出左Cover note
之後架車買唔成 可以退番錢？

而家感覺似係想拎返著數
因為第一年無claim過 覺得比多左3000好唔抵

但如果第一年第二個司機出過事要claim 就會死都拗自己比左3000蚊 一定要保埋第二個司機

扣手續費
btw 唔係簽咗約落咗訂先出cover note咩

幾大丫，呢d都要上黎問

我明樓主應該唔係佢care呢三千蚊
而係條氣唔順懷疑跟本漏左投保多一個人名
投拆左先算